關心妍咁大波點解紅唔起？

hello moto?

你估個個都係無腦色情狗咩～

圖

點解啲人排哂隊屌樓主老母

關菊英，完

之後我會去等會遇著什麼事能令我開心

唔紅咩？好似有單野留左係每個人既心入面

應該2單

縱使到處散心 也望著電話做人

因為大家都唔敢睇佢

聽is ok

太柒

講起我就扯火啦

關菊英！

家姐

仲好講
當年果篇潮文

太古廣場
關菊英

諗起段片都打冷震，點J ?

講起就扯火

其實佢真係幾完美

有樣有身材有家底有學歷識唱歌彈琴作曲

佢舊嗰間唱片公司bma 唔識捧人
（老細羅傑承）

講起我都扯

係咪專登架？

我家姐係太古廣場做Sales...

因為周麗淇

蛋記霸權之下第一個犧牲品係關心妍, 第二個係謝安琪
btw關家姐有認過佢起圍嗰期係衰臭串

就好似512黃金蝦紅唔起咁

蛋記只要非我族類都會出力做瓜佢
衛蘭都係咁

乜水

發覺層主好鍾意大波妹

sor 樓主先啱

謝安琪就算啦。。。走音歌后又無感情。。。
要聽走音嘅我聽有感情有故事嘅千嬅啦

有邊個唔中意

期待你 對我說我仍然吸引

但你過份渴求

佢d歌悶到嘔 冇創新點會紅

做乜勁

淨係你有心同放生都夠紅幾年

1.出道無耐已經有hit歌，但公司唔識捧
2.份人臭串，無論婚前婚後
3.家姐潮文+英皇雜誌寫衰佢

當年實力樣貌身材屌打晒雞容
gem未出道之前
雜誌搵咗啲女歌手測試
佢係千禧年代出道女歌手中音域最廣

只能夠話佢真係唔好運
又家姐又搶獎

2000年代我都最鍾意jade

家姐潮文條撚樣害人一生

係唔係特登架

搶獎段片柒到而家都唔敢睇返

一出道係有過幾隻歌好入屋
不過去到假使我漂亮之後啲歌開始唔得
搶獎嗰期已經霉晒變咗nobody
關菊英啲劇集歌都有證明啲獎豬肉到

是我太過愛你 願意放生你..

其實蛋記有無整過男歌手 點解講整都好似係其他上位嘅女歌手咁

想r潮文睇？

世界級

大波聽唔出

所以個天唔畀佢紅 等佢冇咁完美

呢個算鳩數啦屌

有咩咁臭串？

直頭人生贏家喎
外表靚，讀書叻，一出道即刻又成堆紅歌
紅完嫁有錢人

重有咩挑剔？要紅到梅姐咁？

當年j 過佢

唔覺佢串喎，見佢幾次個人幾nice對fans幾好

關家姐同關菊英

因為樣唔得？

以前以為好大 呢家睇 C都未必有

以前好紅喎
佢結咗婚之後收咗山

咁都唔靚

都有嘅
有一期想捧謝霆鋒雪左陳奕迅同王傑
陳奕迅第二年轉公司彈返起
王傑就真係摺鳩晒

睇慣呢啲
真你唔大

明白放過你是放過自己 這個道理